大聲公錄音 遍地開花！ 全部同我錄哂 有隻雀仔（popo版）大聲播出黎！

大聲公錄音 遍地開花！ 全部同我錄哂 有隻雀仔（popo版）大聲播出黎！

每個警局四周放置一個，心理戰！ 四面楚歌！
放完就唔洗理，拍拍欏柚走人
得閒食完飯，又放一個！

等佢地又開咪又乜又物，搞9亂佢地心理！

求推上去

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推！！ 有無改編版link！我買左4箱大聲公，準備出擊！

推